---
title: Fairteiler
menu: fairteiler
image_align: left
published: true
---

## Fairteiler

Unser Fairteiler befindet sich im Fairnesskaufhaus in KL, bei welchem es sich um einen vom Lebenswerk e.G. betriebenen Secondhandladen handelt.

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=16&sub=ft&id=186">Fairteiler im Fairnesskaufhaus</a> 
